其實政府有無權叫私人企業放一日假

真心唔知

除非犯罪，如果唔係無